要記住機場抗爭最大防護罩就係和平

係, 好多人係好憤怒, 但你地要保住機場抗爭, 就一定要壓抑你地既憤怒

機場抗爭重點係向世界宣揚港共同黑警既醜惡, 你地愈和平咁表達, 就愈彰顯港共既暴力
至於有無令到機場癱瘓, 關閉機場, 呢樣野係抗爭者控制唔到既事, 亦唔係你地最大目的
記住有世界旅客既機場先係有價值, 無旅客只有抗爭者既話, 果到同一個大形紅館比自己人打飛機無分別

港共政府最驚就係你地和平抗爭, 因為佢地完全無藉口落手, 亦礙於機場係一個同世界接軌既窗口, 一旦有咩事, 就會好快傳出去, 琴日既機場抗爭已經有多國新聞報導

黎緊港共黑手一定會搵人係咁搞機場, 製造衝突場面, 你想像到既場面都可以出現
白衫人挑釁、扮示威者搞事、搵「愛國」人士落場對抗
要對抗呢班人, 你地最多都只可以口角, 一定唔可以出手, 迫佢地主動出手, 我地再制服
所有場面都有要有記者在場影
咁樣, 你地係立於不敗之地!

PUSH

最大問題係有鬼會衝
然後狗就可以屈鳩你

呢D位就要捉同割啦, 依家起底好方便

一衝就等比特警開真槍殺

無錯, 機場係舒服抗爭
坐係到叫
由得班狗走黎走去, 7月時運高睇唔到

最好比佢地自己友誤殺

推

推711
811

721

頂，柒親自己

係和平先可以係機場 贏！！

無錯!!!

係遊客先啱

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

OK